其實買3T會唔會易中過六合彩

好奇問下

當然係3T易中啲啦
但彩池細啲 而且重要有大啲嘅機會要同人分

3T冇累積 根本就唔抵賭

六合彩中3個字就有40蚊 3t要中兩場先有安慰獎

講到好似中三個字好易

DKLM 我好耐無中過三個字

其實跑馬根本就係一門統計學，你每多出一分力，贏既機會就多一分，其實我一直都唔係睇緊邊隻馬得，而係邊隻馬唔得，我無劃起果d，就一定好大機會會贏